過埋今晚利狗終於全線崩潰

樓主會笑到最後

點呀你地
仲有幾多個 post 可以 BIN？

冇錯，過埋今晚利狗終於全線崩潰

利狗首奪英超

兩個鐘後樓上班利狗就深潛